南早：Tiktok可以賣公司，唔賣嘅只係算法

With a looming US deadline for ByteDance to sell TikTok’s US operations, the source said: “The car can be sold, but not the engine.”
消息人士指，可以賣車，但引擎唔會賣

一打開全部都係後門

pro CCP 俾人告到仆街

其實好多人講過 個算法根本人人都有

值錢嘅只係搶先佔嘅market share

賣完發現有後門

唔覺係高級嘢囉

早兩日reuters已經有講有其他方案可賣

Reuters has reported that TikTok’s prospective buyers were discussing four ways to structure an acquisition from ByteDance.
Within these, ByteDance could still push ahead with a sale of TikTok’s U.S. assets without approval from China’s commerce ministry by selling them without key algorithms.

礙於面子問題 終國寧願TikTok係美國被封殺都唔比人收購

支那：錢我照要 面我都要保住
你要嘅野 我比一半你啦
細路先要選擇

後門多到修補唔到

Chi na style Win-win situations

普通既演算法同有料既演算法既分別

仲勁過後門
背後嘅算法就係了解人性弱點嘅算法
所以抖音令咁多人沉迷甚至煽動BLM Riot

個algo先係重點

川普：BAM!!

電腦 系 鬼佬發明既產物

你中國人想耍小聰明

其實呢方面Facebook先係大佬

who will buy

發現全部都係後門

咁個買家會買咗咩呢？

演算法～～支支算吧啦！

個演算法只係有唔想人知嘅 setting 秘密 , 並唔係因為有咩野科學價值 , 支那而家想有錢收之餘同時唔想俾美國有證據揸手

美國政府都想留住個 user base 喺美國公司手，冇 algorithm 扣多十億美金囉

抖音嘅一定唔會勁過fb google啦
recommendation system algorithm其實唔係咩新野，而且好多間公司都只係用差唔多嘅paradigm，關鍵係你有咩data train

有料既意思係有加料
等於你間餐廳既食譜都唔想比人知原來加左啲唔見得光既野起到

isee，比人搵到專門推薦對中共有利嘅文宣